(突發）有人係車上明目張膽夾住把菜刀

樓主快撚啲報警啦

Hide Blocked User - 百變小櫻magic咭

放學就快D做功課

咁大張白卡夾係把刀到

戇鳩當有趣

傻尻樓主

弱智小學雞?

做人咁大壓力係咪搞下笑都唔俾先

衝去按緊急制啦